有冇人鍾意NakamuraEmi

我喺由佢幫暗黑推銷員定唔知叫笑臉推銷員唱ed嗰陣開始留意佢 因為覺得佢Rap得型得嚟 啲歌詞又幾有意思 好正面

佢把聲真係好啱Rap 磁性得嚟帶點性感

咁講歌手當然唔少得歌啦 我最鍾意佢嘅嗰兩首歌都係喺同一隻碟到

第一首係YAMABIKO

而首歌個感覺好熱血 每次做運動/周圍行去發掘新事物嗰陣都會好想聽 加上佢嗰啲振奮人心嘅歌詞 真係令人按捺不住

第二首係女子達

而首喺youtube搵唔到佢唱嘅version 只係得人哋唱嘅version 真係有興趣嘅巴打可以去iTunes/其他音樂apps到試下聽

首歌嘅節奏感配合佢想講嘅內容 真係倍添威力

佢除咗rap之後 唱其實都好掂 譬如話 七夕、大人の言うことを聞け等等

佢utube唔見有好多歌 所以喺到都冇乜歌好擺 但佢擺得上utube嘅歌都真係幾好聽

我見好多人都幾鍾意今季megalo box首ed 好開心咁多人鍾意佢嘅歌 所以一嚟想再分享下佢啲歌 二嚟想睇下有冇同好

近排係咁聽佢首yamabiko同megalo box 既ed
其實don’t都唔錯
真心把聲好獨特同好好聽